[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

我回！

幫我條女回埋

1001

威

PUSH

叻

飲

有冇人做過backpacker

Yeah

唔危險?

what 9

Yeah下姐

OK我接受

白定粉好

白

你男人老狗著咩粉

唔好啦 其實好柒呢個款（個人認為 ）

幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎
可有新戀人
成熟的戀人
成熟到沒再共你吵架

而你有天也會消散無蹤
輕到這世界未曾發現你存在過
但我還能看見你 透過漫天的星斗

唔係聽到依到想喊

你收嗲啦

黃宗澤首最後祝福催淚啲

仆街 個個都係呢句
係唔知點解呢排好想買粉色野

想轉gay？

咁都係觀望多陣
兩個星期已經買左三對鞋
靠買鞋黎宣洩 好似上左癮咁

唔知覺得好靚
不過好難襯

係咁架 我買衫買都痴撚咗線都係咁

..white will be better

我簡直洗錢洗到想死！

多得濟？我幫你洗啲

入不敷支呀屌 要搵pt了

好，決定就算買都買白色

太多

做ptbf

乖仔

做蒲公英嘅ptbf

會窮

你窮定ptbf窮

ptbf會窮

要決心忘記 我便記不起

一開頭條女。。咁似AV D女

兩鬢斑白 都可認得你

咩AV? 周杰倫來

我講緊條女 唔係首歌
0:02個條女啊

昆凌來

修煉愛情的心酸 學會放好以前的渴望

回望個一刻 真係好AV D女FEEL

那些夢。。我陪你。。

梳

Hi

hihi

得你理我

勁？

好好人

SOR 原來係桃乃木香奈, 惠比壽麝香葡萄其中一員來

多謝朕！

屌
公公

東尼大木都唔識 你唔係以為係周杰倫呀?

幾時帶小弟去見識下

其實我無睇

你叫完雞喇咩？

你唔覆我姐-.-

@公公 我聽開依D

屌, 食屎啦

未覆 陣間覆
未想覆住
有野做緊

罰佢睇多幾套啦

ON9

見到條女 回頭望 好AV FEEL
就熄左

慢慢 我講下姐

...女神好撚好聽！

佢腎本來就虧, 仲睇驚佢會死

頭先訓到幾點

無人識佢

我咁勁你就唔好撚屈我啦

12點

你老母 周慧敏都唔識

幾時進化左做豬？

佢應該比女呃到比人割埋個腎

冇人陪 唔瞓做乜

伴我星夜裡幻想 方知不用太緊張
沒法隱藏這份愛 是我深情深似海
一生一世難分開 難改變也難再
讓你的愛滿心內

俾左心心你 都唔鳩陪我玩 仲敢話無人陪？
人來 同我斬！

陳綺貞就識

陳老師我都識

屌, 原來係CHAN XX

又爆
屌
公公好仆街

121喇

?

咁快？外掛？

咁易玩

收皮
邊個卡左係1XX關勁耐

邊個咁廢牙

YOU！

認錯人

沒！

屌 hope打錯左做nope

笑

真係唔係我
最多幫你搵搵條廢鳩

乜鳩啊
知錯能改！

打死你！

點解淨係打我

因為你好打

見到已經即刻改返！好學生！

你邊夠我打牙

咁都望到 -69

@公公
幫拖

眼大大
水汪汪
可憐的我

吹雞

男人老狗

吹鴨

屌 扮下女人都唔得？

瞓醒沒

格劍

未訓過

勁

你同佢格

點似某D人

邊啲人

Me no gay

心照 明暗串

有無諗過其實你係隱性gay

邊個⼀乛⼁⼃

邊有咁易 四個月啦，仲係諗住佢…可能佢已經有新對象得我一個戇鳩鳩係到諗

邊個牙［/quote]

完全冇

打筆劃好廢

咪諗啦 諗第二個

可能係

咁我走先

No

學速成
哥教你

Ok

再見

我＝竹戈

NO人

那 我唱歌

我終於到達 但卻更悲傷
一個人完成 我們的夢想

你總說 時間還很多 你可以等我

以前我不懂得 未必明天 就有以後

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落

哼你愛的歌會痛 看你的信會痛 連沉默也痛

遺憾是會呼吸的痛 它流在血液中來回滾動

後悔不貼心會痛 恨不懂你會痛 想見不能見最痛

沒看你臉上 張揚過哀傷

那是種多麼 寂寞的倔強

你拆了城牆 讓我去流浪
在原地等我 把自己捆綁

你沒說 你也會軟弱 需要倚賴我

我就裝不曉得 自由移動 自我地過

我發誓不再說謊了 多愛你就會抱你多緊的

我的微笑都假了 靈魂像飄浮著 你在就好了

我發誓不讓你等候 陪你做想做的無論什麼

我越來越像貝殼 怕心被人觸碰 你回來那就好了

在天空與高樓交接的盡頭
誰追尋空曠的自由

川流不息的人遊蕩在街頭
誰能聽見誰的寂寞

找一個人惺惺相惜 找一顆心 心心相印

在這個宇宙 我是獨一無二 沒人能取代

不管怎樣 怎樣都會受傷
傷了又怎樣 至少我很堅強 我很坦蕩

夜幕籠罩燦爛的一片燈海
多少人多少種無奈

在星光裡遺忘昨天的傷害
一覺醒來還有期待

TO毒撚們
我不放棄愛的勇氣 我不懷疑會有真心

我要握住 一個最美的夢 給未來的自己

一天一天 一天推翻一天 堅持的信仰

我會記住自己今天的模樣

有一個人惺惺相惜 有一顆心心心相印
拋開過去 我想認真去追尋 未來的自己
不管怎樣 怎樣都會受傷
傷了又怎樣 至少我很堅強 我很坦蕩

未來的你 會懂我的瘋狂

聽說過 這邊失戀的人 也會點唱分手快樂

分開兩地都不緊要 即使距離也會再變小

感激有你 肯相信我 我們隨旋律的高低挽手走過

原來我唱你也在拍和 親暱猶如我是情人嗎

即使從未認真拖手過 卻也彷彿愛過

聽說過 這邊廂的戀人 唱我喜歡都很快樂
寧靜夏季 分享多一首親親

完全無條件為你 我也覺無窮快樂

如像熟悉的歌曲已把友誼維繫了
唯望好好答謝 能碰上原是有多奇妙

原來再見仍然未生疏 心底埋藏我每段情歌
感激從未認真相識過 卻這麼寵愛我

只是愛與被愛的比例 不是愛或不愛的問題

如果明天還有好天氣 都已經跟你沒關係

你讓我夢見了太美的夢 生命中不可承受的輕

你因為了我每個所以 所以了這一百年孤寂

你 灑下默默無言的雨 一滴 一滴一滴一滴滴 遺忘的淚滴

偶陣雨 偶爾會天晴 還好星光熠熠 好心的提醒

一個人追尋 一個人的和平 我 看見我自己 的天際

愛真的需要一點勇氣 就看我們敢不敢忘記

我和彩虹最短的直徑 也不一定沒有你不行

？？？最短姐係幾長

就讓我狠狠的加速前進 脫離你所給我的夢境

哩個post好嘈

再 零點零零一公釐 就可以清醒

唱歌都唔得？
屌

我決定不再等你決定 我決定不再當局者迷

得佢一個..

我決定屬於我自己的黎明 距離你一世紀 下一個世紀

我獨唱

？_？

Solo

有無人同你講過你唱歌好聽

一個都咁嘈

我的肩膀 揹記憶的包裹

YES！

咁先屈g

對唔住

我的雙腳 太沈重的枷鎖
越不過 曾經犯的每個錯

再嘈我就唱adele!

希望若是有 絕望若是有
怎麼會 換不回最初的承諾

唱

Ok88

撐住我 狂風暴雨我都不逃脫

聽緊陳老師

1440！

快樂若是有 傷心若是有

88

眼淚灌溉 不枉愛過

好煩 次次呻完話淡話想分手
但次次呻完又第二日又放閃

如果唔係點樣叫你哄佢

第二個朋友牙

多朋友

唔係教左你hea應咩

Hea到仆街喇

然後留名佢呢幾日又放閃

又返來了

仆你個街
有個post冇啦啦有人po女鬼圖
超寒 嚇到成個人醒撚左
唔敢咁返入去block條仆街

link呢

06年東涌個濕鳩post
媽啊 安已不

比張圖嚇親

張圖真係好撚寒

主要係冇心理準備
睇完先知張圖勁多負評

一望到眼就即刻走左

張黑人圖都冇事
第一張真係嚇到個心離一離
仲要唔知個po件事係點

想只係被分手的巴打
你地會唔會狂loop ex個ig
想知佢地去左邊
雖然我知已經唔關我事
但係仲好著緊佢
利申 拍左5個月 分左差唔多2個禮拜 已經當佢係行一世既人黎

一年容易前度又生日
前幾日搵到佢留低既遺物
咁岩我遲d會去旅行
想買通鼻塞棒同喉糖比佢
我驚佢又鬧我/仲憎我
但唔知點解突然有種好想咁做既感覺

有fd陪 40日旅行 好多嘢都未plan未買 見步行步

同你情況一樣
但一路咁loop佢ig 真係唔會好返
我知咁講你唔會聽入耳
del左佢 更舒服

諗住去邊

曾經想去過
但依家要再儲下錢先
巴打加油

3條友去 10幾粒鐘飛機
你都儲下錢去啦
我係絲

我都係絲
但如果去既 淨係會單拖

好辛苦 我知道佢對我已經無哂新鮮感
但我唔捨得 唔想放手

即使一生多出一根刺
沒有刺痛別要知
就當共你 有劇情沒有故事

未識你之前我都好鍾意eason 分手後唔敢再聽佢
點解你要鍾意啲我都鍾意嘅歌手 好心你聽欣宜dear jane啦 污染eason

旅遊台好多絲單拖歐遊

攰喇 可能有一日興起
會即刻飛走

我覺得我失去一切知覺極美好
渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺 但欠你的廝守到老

每日都聽一次富士山下 個歌詞意思係男方叫女前度放低佢唔好再死纏爛打

有好多都好好聽

開不了心

晚安世界

原來我真係好掛住佢

還好嗎？好少可見你叫春

屌你老母呀 瞓醒又10頁

我已經無睇..太多版追唔到

冷靜完係咪一定會分手？

唔一定 但冷靜得代表之間有動搖到你地嘅問題

以前為左可以拍拖，我由85kg減到65kg。依家都係因為想用跑步去忘記佢，又跑返步 每日我個心都好似有嘢壓住咁，又變得好易胃痛。比我知道佢開始搵女仔了 當時大家喊到死下死下咁，都係扮嘢？原來我勸人就容易，勸掂自己都幾難

男仔要冷靜幾耐？
仲有傾下閒計的⋯

你地冷靜既原因係咩事？因為一方太煩？

壓力大

唔好意思 問多小小
係大家相處既壓力？

係呀⋯

唔叫但唔代表冇野 但其實我日日都係到諗

明 我都係因為咁....
性格有點極端？

係唔想記起 但個心。。。。

講比我聽下啦 你安慰左我咁耐
我唔想你唔開心

好想知佢近況呀！！！！！

我最近係成日發脾氣既⋯

同路人 平時既相處呢

好撚折磨呀真係

其實正正常常，一齊左好多年

我平時同佢相處 都多嘈交
一齊好多年 都好重感情
傾下啦

大家早晨 今日踩單車去

某部分有啲似我

咁多年好難話放低就放低，我都係中學拍到今年，亦都係去完旅行番黎就散。
慢慢啦，慢慢你就會習慣一個人，仲有唔好為放低佢而識第二個，對你同個女仔都冇好處

落雨喎

同佢？

落雨照踩啦 好過喺屋企宅一日

同兩條仔 屌你

其實女仔係咪個個都係咁
話變 就變

係 至少我前度係

好撚熱血
人大左就無法 失戀勁唔想番工都唔得

屌你 扮熊踩單車

啲人其實點分得咁清？
理性分開係好，但感覺唔係話斷就斷
而家都唔知點樣move on得快啲

諗住工作麻醉 又要同同事扮無事
收埋又怕行唔陽泥

今晚返嚟貼啲風景相 但冇自貼

屌 我笑左

男仔都可以係

唔返工你仲大獲 我話你知

好簡單唔愛 唔愛就可以分得好清

我知啊 番工都可以麻醉下自己

你斷唔到唔等如人地斷唔到 當唔再鍾意嘅時候感覺就係話冇就冇

但我係男仔 就算淡左 都唔可以咁清醒

早晨

女仔都係 係人嘅問題冇分男女

我原本都以為我可以做到咁 因為知道大家唔適合
但最後又淨係諗翻好既野 又係咁loop
其實覺得係無左種習慣 唔知點適應

可能真係性格問題啦 佢係獨立個種

其實 被拋開果個 清醒唔到合理既

其實我係味應該死心

習慣就比較容易適應 只要你唔留戀

夠鐘就會死心

其實都係 仲要被佢帶住走 檢討下自己做過啲咩

我諗你同我一樣初初都唔習慣

初初根本冇可能習慣 一個星期最少見5日
我仲未死心架 但開始習慣。。

理性既你都講左
"其實我都幾憎佢 但同時好愛佢 放唔底佢 無左佢係身邊好唔慣。。。"

你唔習慣係身邊無左個人 無左段關係
先係你留戀個point 因為你都好清楚就算一齊返 都係個個人 問題都係咁loop

同埋我好想知道 係我痛苦掛住佢既時候 佢係咪都會諗緊我 掛住我 定只係我獨唱戲

我屌 ff太多傷身呀ching
你想知我話你知 係得你一個on99掛住佢架咋 係on99呀

嘩屌 好撚mean

真心話真係難聽左一點

我明佢既想法 不過唔好諗咁多 只會仲走唔出去

我講嘅可能好mean 但都係事實
因為我都係咁同自己講

我諗都係啦 我唔敢再相信愛情 女仔話變就變 係味冷血

唔好妖魔化女人
只係我地遇唔到好既

啱 係我投資失利 係6年前就錯左

2年半 損手離場

不如你屌下我
我有時會諗我過程係咪做錯 最後搞到想挽回都無
例如我同佢解釋完 佢問過覺得我地可唔可以繼續落去(當時己分) 我話我都唔知因爲你好似都無珍惜到

成日諗自己個時係咪錯失左個機會

唔係可能喇ching
不過我知你啱

見好多朋友 散完 條女2 3個月就有新仔
我都做好心理準備算

你依家係散左定咩？
同佢傾？我依家比緊時間佢諗清楚呀⋯

你講到咁 佢都冇諗住一齊番
拍拖唔係下下都要做到隻狗咁

咁係咪小講為妙

same here

巴打係幾時cool煲 我覺得愈cool愈走咁

唔好 我鍾意

要睇原因 淡咗仲挽乜撚野回

明知無可能 每朝起身都㩒電話發現佢無搵過我就好失落
好想知佢過得點
好想知佢有冇掛過我 一秒都好

諗吓好喇

唉
我都好想知佢諗乜
究竟佢有冇為分手呢件事諗過

其實佢絕情對我都幾好呀 令我快啲放低
希望佢單身1,2年先再識女

上個禮拜 回想返有種遺憾感 不過睇你文字同我差唔多 當你發現時 佢已經心都淡哂 做咩都無用

我想知點先可以Cool煲
搵佢又唔應
問朋友又話唔好搵佢住 要多d時間

男人提出分手既話，佢地分完好似好開心。

屌 一撚樣

我唔覺囉屌

我三年前嗰個係咁，分手好似出獄咁，開心到死

因為我自己灰到想死

學識好好放低吧
雖然好易亂諗野

今日太忙遲左出黎報到 冇落雨又忙返啦屌

頭先手多開左早幾星期影既合照
即刻有眼淚
我知我係無鬼用

你係提分手嗰個？

係

你提分手之後大概隔咗幾耐灰到想死？

佢有冇block你？

無

因為你以爲佢會繼續挽回你，估唔到佢提分手?但巴打拍咗幾耐？

咁仲有機會

有機會都唔啦 真係性格唔岩 所以我都無強求

有冇感性撚
如果去翻以前同佢去過既地方 會有種逃避既感覺
點樣可以克服 一個人或者同人去

清點樣放低

留名

巴打們 啱先佢知我家中有問題 佢send2大段野哄我 姐係點

不過你係有意既咪隨棍上試下 佢係唔得就唔得

未放低

宜家到吐公

屌 你個邊咁好天嘅

今朝好多烏雲 但宜家又冇

係大海嘅氣息

無人明

有無愛過 又有咩分別

佢ig del左相，係咪無機啦？

原本無事都俾啲夢煩到有事

重感情
每行一步路都記得同佢拖手一齊行過
搭車都記得以前佢送我 我上車後佢仲會成個傻仔咁fing手

我當初係真係咩地方都唔去

痛完喇 要醒

性格唔啱可以磨合既...不過好多人都寧願搵個新

放底咗先去啦

好難放，特別係初戀同冇先兆情況下分手

醒晒 返工

見點啊

最深刻最痛

磨左好耐 無咩大改變

怎麼忍心怪妳犯了錯 是我給妳自由過了火

我同你差唔多 會因為後悔放棄我而開心 但係依個心態其實唔岩 我都嘗試緊登佢唔開心 始於佢都係辛苦緊 巴打頂住 好多人同你一樣 有機會就同佢理性傾下 btw 想知佢果陣同第2個拍拖果陣你點涯

乖 頹到你發洩晒情緒就無事
過多排先再搵野分心

堅決唔會同返佢一陣 但個傷口依然會痛
哩種感覺真係好複雜 唔知要點先完全好得返

做咩卡住70關既

我對自己''明明無再諗起，但依然係唔開心，甚至比以前更容易唔開心''哩種狀態好失望，成日鬧自己點解仲係咁

因為已經唔關ex事 係心入面個傷口根本無可能會完全好得返 負面情緒根本好難控制
即使搵其他野/第二個好似膠布咁令個傷口淡啲 但個傷口依然喺到

多謝你

舊院友唔可以霸咁耐山頭 又一年要加床位

第一頁個post寫得幾好
好掛住佢 但又唔想打搞佢
知佢呢排有好多野諗唔通
叫左身邊朋友去關心佢

我依然好關心佢 當佢家人咁
你近況還好嗎？

唔好搵返/俾佢搵返咁自虐啦

散左幾耐啊 我都好驚我會變成咁

明明unfol咗佢
但影完story 要po嘅話 第一個就係佢個名

仲有個半鐘就放工

岩岩先訓醒

而家先食早餐
利申 11點醒

頭先個幾個鐘做過咩

一個人行街 唔記得自己未食嘢

勁 行邊到

將軍澳 九龍灣 旺角中

7點有嘢做 如何在mk hea到7點

MK有咩行

鳩行

識野 行將軍澳

行到合埋眼都識行

近我嘛

yes 但係行到好悶
行左12蚊店未

行咗 信和 現時點都行埋

旺中呢

叫雞未

旺角有冇圖書館 懶得google

佢好似係女來

好似油麻地先有？

Sorry 柒咗

就算叫雞都搞唔到咁耐啦 mk啲雞不了 有fd叫過

哥俾錢你叫隻高級雞

多謝 但我驚附送椰菜花

單機更開心

其實唔愛一個人 屌佢有咩意思

都近我

唔識野

為性 好多男人都係咁
可以有性無愛

收嗲未 再嘈踢你

只是 我最後一個 奢求的可能
只求你有快樂人生
只求命運 帶你去一段全新的旅程

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人
下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

琴晚個ex同我講佢有新男朋友
我先發現自己其實一路未放低

SO？

when I call, you never seem to be home

To tell you, I'm sorry for breaking your heart
But it don't matter, it clearly doesn't tear you apart anymore

Don't underestimate the things that I will do

The scars of your love remind me of us
They keep me thinking that we almost had it all
The scars of your love, they leave me breathless
I can't help feeling

You had my heart inside of your hand
And you played it to the beat

The scars of your love remind me of us

They keep me thinking that we almost had it all

The scars of your love, they leave me breathless

You're gonna wish you never had met me

You had my heart inside of your hand
But you played it with a beating

Count your blessings to find what you look for
Turn my sorrow into treasured gold
You'll pay me back in kind and reap just what you sow

You're gonna wish you never had met me

METOO！

Oh baby, why did you run away?

I was there for you
In your darkest times
I was there for you
In your darkest night

But I wonder, where were you?

When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder, where were you?

見到個backpack好啱身但要千幾
矛盾緊 驚將來唔再backpacker就好嘥

The map that leads to you
Following, following, following to you

好撚有錢

Now I can't get over you
No, I just can't get over you

What you thinking?
You think that you could be better off with somebody new

Well, if you wanna leave, there ain't nobody stopping you

I won't beg for your love
Won't say, "Please"

You know I've given this everything

But tell me what you've done for me

I never cheated
Deleted everyone 'cause they made you uncomfortable

I can't apologize for something that I didn't do

We don't talk anymore, like we used to do

We don't laugh anymore
What was all of it for?

I just heard you found the one you've been looking

I wish I would have known that wasn't me

Why I can't move on
Just the way you did so easily

I overdosed
Should've known your love was a game

Now I can't get you out of my brain
Oh, it's such a shame

I just hope you're lying next to somebody
Who knows how to love you like me

There must be a good reason that you're gone

Every now and then I think you

Might want me to come show up at your door
But I'm just too afraid that I'll be wrong

We don't laugh anymore

Don't wanna know
What kind of dress you're wearing tonight

I overdosed

we don't talk anymore, we don't talk anymore

SHAME！

深谷都攀過後 從泥濘尋到這不甘心相信的金句

你仰望到太高 貶低的只有自己

慰藉自己 開心的東西要專心記起

愛護自己 是地上拾到的真理

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

你要別人憐愛 請安裝一個藥箱

終於踩完車返去

佢結婚啦

未買呀 貴呀

關你撚事咩

幾時買

7月尾前

阿牛

有時間去做下運動幾好

有錢

唉
沖涼 煮野食
8

唔知點解見到巴打呢句覺得好warm好想喊

喊啦 乖

血汗錢

呢份工正，日日準時收

其實都分左手啦 佢既事仲關你咩事啊
你訓撚醒未？
未訓醒就去訓

都係有錢

依排唔見你

準備返工，今日first day. 係會忙啲

努力賺大錢

係，我睇定多少就會再搵多一兩份補習

幾時收平D幫我補

你都要補

你補咩呀

廢人係要keep住進修。。

英

窮撚

扮

The story starts where the story falls apart with you

Don’t lie, bright eyes
Is it me that you see when you fall asleep?

Cause I know it’s you I dream about every night

Love in the summer
Way I’ve never felt with another

Tell me I’m not dreaming alone

It’ll always be you and me, so why are we dreaming alone?

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你

做咩比個 我

10點半viutv有入住請敲門2 敬請收睇

因為真係膠

鬼片？

唔撚追吖咁多

你唔喺度都冇人講mean野 唔使追

過到關未

儲返啲心先

見到咁多頁，原來得蒲公英一支公係到

你講下

原來又係佢

我翻左咁多個鐘今日竟然唔爆post

蒲公英

我唔係咁嘅人

同埋熊熊唔喺度

無人回啊屌
個個換哂TG就唔撚回post

笑乜鳩 過唔到關啊
俾心未

隻game攪到呢到靜晒

yes 因為好襟玩

比左啦7頭

多謝

我覺得我遲早有日真係會寫信投訴隻驚
屌 想玩個遊戲都唔俾

邊撚個之前仲話我玩candy crush咁無聊
關都過唔撚到 無聊個屎忽咩

你專mean佢

俾心我

熊熊死咗去邊

做乜q野姐你

卡關

俾心

岩岩先比左

幾時再俾

有無人可以屌醒我 無時無刻都諗緊佢 仲想復合 可能人地搵緊新仔

醒啦屌你老母
一齊返做乜鳩啊
你地之間個問題係咪解決得到？
解決唔到你就唔好expect你地可以一齊返

nice 我仲睇住佢whatapp上線 諗緊佢同男仔

好眼訓

同唔同其他男仔chat關你鳩事咩

訓啦

可能比人屌緊

玩緊

比人大大力咁啪緊

好撚悶 上嚟r水吹

卡關卡到2046 玩玩玩玩玩玩佢老母咩

前幾頁有幾條友好掛住你

宜家追返先

好感動 你地記得我

其實佢地係想.......

我唔會再叫春架啦應該

想我自貼姐都係

想串你

呢幾日都冇乜點諗起佢

HI

收皮啦

幾時?

咁惡？
人黎 幫我串佢

有冇人都有聽簡淑兒首新歌 謝謝你傷過我

有生之年都唔會見到

NO

對唔住大佬

所以唔會叫

幾好聽

啱啱分了...

係咪所有女人都係雞?

至少我前度係

唔係既

why

唔係 唔好以偏概全

蒲公英話好掛住你

撚有

咁係咪所有男人都係厹？

我聽到有人叫我

串啦 幫我串死佢

有咩做

喊吧

如果我係狗公，係player咪好，玩女唔會太上心，咁就唔洗搞到自己而家咁唔開心

我唔係啲咁嘅人

好彩你唔係厹，唔係會仆街死

Btw咩事

哇 我屌佢老母兩頭住家

我之前係度講過下，件事少少複雜，有心機再講下sor

點解去旅行你都可以唔知

我知佢去旅行
佢一向好鐘意去 仲去得好密
佢同我講一個人去 我信了
佢sd俾我睇既相都係自拍
我冇懷疑過
甚至佢係淘寶訂情侶杯
我一路以為佢係訂俾我 想俾驚喜我
我啱啱睇個女仔fb
先知 原來唔係俾我

痴撚線

個男人好撚仆街 好彩你發現得早 屌呢啲人等天收

鄧你傷心 點解啲人可以做得出 佢地個腦同個心咩構造
block條仔啲嘢啦

個女仔係想示威定乜？條仔知唔知你知？

哩到好暖 我地陪住你

聽我唱歌

條八婆最撚痴線 都唔知話佢好人定衰人好

個女仔呢排先搵絲打 姐係個女仔都被佢ex呃 最賤係佢ex

建議你睇套戲 The other woman

你要多謝個女仔 希望條女都飛你ex

佢都同我講係俾佢呃左
我唔知佢真定假
我唔理了

放手啦要, 比都唔要啦呢D男人

公公咁夜

你寧願佢同你講啦 真係到你想同人結婚先知 你退路都無啊

屌 呢啲人簡直心理有問題要睇醫生
On9 人格分裂
快啲叫佢去check下 唔好害人呀屌

唔洗訓架

做得好

GOOD BALL

做得好 明天會更好
歡迎係度吹水叫春

有我地呵u 比你攬攬

有冇掛住我呀

掛住呀伯母

我地好耐冇見

伯母瞓左了

今朝你唔係踩單車

有呀 貼左相上嚟

有見到啦仆街

自己冷靜下先 唔掂再上黎呻

但晏就3點4點大雨到仆街
濕晒

貼漏咗

濕撚晒. 唔撚驚

哩啲仆街遲早俾天收

好正 落住大雨踩

冇自貼

見到大家d經歷先覺自己果d好普通

踩邊

每個受傷既人都唔普通

唔係鬥慘

哩個真，每個人承受能力都唔一樣

又唔係鬥慘
自己覺得辛苦 咪講出黎傾下

連你都冇
我對你特別失望

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

我...無想你有期望過

我好瘦

啱啱whatsapp講左分手
好想喊

生氣了

喊吧 喊完舒服啲

喊啦

好撚sad呀
覺得佢根本冇care過我
次次嘈交都話要永遠一齊唔分
根本冇解決過問題

長髮男人真係好正 只限長到鎖骨
ex都係長髮 好正

一齊玩果隻驚 特別啱你玩

熊熊🐻

我以為係唔知邊個自貼

差你未自貼

唱歌了

係要人叫你自貼嘅你

自己知自己事 又進步咗喇你

有咩問題咁嚴重

不

SOR

長髮man 好撚正

Hello, it's me
I was wondering if after all these years you'd like to meet
To go over everything

They say that time's supposed to heal ya, but I ain't done much healing

Hello, can you hear me?

I've forgotten how it felt before the world fell at our feet

There's such a difference between us
And a million miles

Hello from the other side
I must've called a thousand times

To tell you, I'm sorry for everything that I've done
But when I call, you never seem to be home

Hello from the outside
At least, I can say that I've tried

又黎喇佢

Hello, how are you?
It's so typical of me to talk about myself, I'm sorry

I hope that you're well
Did you ever make it out of that town where nothing ever happened?

It's no secret that the both of us
Are running out of time

So hello from the other side
I must've called a thousand times

Reaching a fever pitch, and it's bringing me out the dark

明明呢幾日開始少左望佢野
開始覺得想放低

偏偏發夢見到佢 訓唔到啦

Finally, I can see you crystal clear

當你愈想放低既時候 就會愈記得

The scars of your love, they leave me breathless
I can't help feeling

無事, 一開始係咁

You had my heart inside of your hand

屌屌屌屌屌屌屌屌屌. 屌你老母陳庭佳陳庭佳

And you played it to the beat

Count your blessings to find what you look for

Tears are gonna fall, rolling in the deep

Should've stayed, were there signs, I ignored?

Can I help you, not to hurt, anymore?

We saw brilliance, when the world, was asleep

There are things that we can have, but can't keep

若被傷害夠, 就用一對手, 痛快的割開, 昨日~~詛咒!!!!

If they say
Who cares if one more light goes out?

因為佢，我放低左曾經最深情既另一個佢
而家佢將我從另一個佢救出黎之後
就踢番我落去

不過開心既係，我真係完全擺低舊既另一個佢
今日仲好好祝幸佢同新一半幸福快樂
個個輕於鴻毛既感覺好好

Who cares when someone's time runs out?

無嘢都要搵啲嘢黎搞 搞搞下忙忙下時間好快過

The reminders, pull the floor from your feet

In the kitchen, one more chair than you need, oh

And you're angry, and you should be, it's not fair

咁你要放低啦

Just 'cause you can't see it, doesn't mean it, isn't there

好好睇 重煲咗幾次

Who cares if one more light goes out?

有無人安慰我？

你駛鬼要人安慰

I'm only human
And I crash and I break down

You build me up and then I fall apart
Cause I'm only human

If that's what you need
Be your everything

Your words in my head, knives in my heart

今日開始糾結係開始覺得一笑置之
但又剎時間會變番想念既感覺

哥哥~~~

I can take so much
'Til I've had enough

I'm only human
I'm only human
Just a little human

幫你自埋慰都得啦

遲D感覺無咁重架啦

I know you moved onto someone new
Hope life is beautiful

REJECT ME

你識聽喎

佢今天已經去到成都

我冇左嗰種呼天搶地既痛
應該係因為血都流得七七八八，流乾了
我有時會問，究竟我幾時可以失去記憶

我每一日都係數算緊自己會賺到幾多錢
只不過係想用錢麻醉自己
我知道，但我一直冇承認

我真係想問佢，點解佢可以過得咁開心，忘記得咁快
教下我

If your soul is aching love

not gay

係愛德華 大哥哥呀
要圖？

i am高質

下, 去左做乜

You could put an ocean between our love, love, love

You could build a wall, I would run it up, up, up
Just to get to your heart

一試難忘

It won't keep us apart

痴左邊條線

慳啲啦

I lose myself I do
But I've found my way to velvet sands
I'll crash right into you

不了
我細個無追呢套野, 唯獨呢一集有睇到

愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持
愛你是孤單的心事 多希望你對我誠實
一直愛著你 用我自己的方式

When my head goes in different directions
You know my heart's never on the move
And in the dark times you don't have to question
If I'm 100 with you

90後都無睇過

我00後

You were the light for me to find my truth
I just wanna say, thank you

26歲嘛你 定28？

80後扮乜

佢30。。

18

We'll wish we could come back to these days, these days

屌你老母陳庭佳陳庭佳~~~~~

Cigarettes in the ashtray

Reminiscing on those past days

And I travelled around the world
Think where you living at now?

有陣老人徐

男人味

變左歌詞網

條友霸緊咪 阻唔到佢

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

搵佢男朋友

下..........你無事嗎?

I don't really care what you people say

生活像一場遊戲~~~~~~~讓我自由地高飛

are u ok?

PARTY WITH TL??

你最近還好嗎? 尚愛看少女漫畫嗎?

Maybe I'ma get a little shy
'Cause everybody's trying to be famous

But no one ever wants to get to know somebody

I'ma tell 'em all that you could either hate me or love me

Life ain't nothing like it was before

再多的風景也從不停靠 只一心尋找我遺失的美好
有的人說不清那裡好 但就是誰都替代不了

臭狐就臭狐啦

that's just the way I am

Although it hurts
I'll be the first to say that I was wrong
Oh, I know I'm probably much too late
To try and apologize for my mistakes
But I just want you to know

You've been going 'round, going 'round, going 'round

You just want attention, you don't want my heart

我唔知算有事定冇事
但心好累
好投入自己既事業，搵錢
但只係為左麻醉自己

Maybe you just hate the thought of me with someone new

Yeah, you just want attention, I knew from the start

我想我不會恨你,傷的痕跡,住在我心底變成了秘密

唔好咁傻啦. 留唔住佢都唔去再搵佢啦

You got me thinking 'bout when you were mine, ooh

我想我不會愛你,這樣下去~~~~~渺小的自尊都快要拋棄

gonna love myself, no, I don't need any body else

冇話傻唔傻
其實呢度每一個人，都冇辦法選擇自己放唔放低
我冇話想搵佢，亦有話唔想，我冇諗呢個問題
我只係覺得，自己係摸緊黑，唔知行緊去邊

如果而家是但一條女話想同我一齊，我可能諗都唔諗say yes都唔定

我想同你一齊

咁搵完，結果呢？

聽朝先算啦

我話，我冇諗搵唔搵佢呢個問題

你呢間正值危險期 專心返工 唔係嘅話好易搵水泡求其同人一齊

又話諗都唔諗say yes

同左你自己講未

我諗緊你係仔定女囉

你整返個假閪佢咪say yes囉

唔洗諗咁多 相愛就得

我無搵呀 獨來獨往 你呢

我單機左好耐啦 你問下其他人

我訓先

睇緊how to be single
Dakota Johnson

唔撚訓？

仲未訓得著

閉目養神啦，無野既

廢柴無工返

就算你瞓得著都好快醒

sleep沒

通

陪？

我陪唔陪都係咁既鐘數先訓

wo oh wo oh無心睡眠

仲未眠？

Not yet

岩岩好send心心
晚安世界

goodnight

每日朝早6點先眠

啱啱睇返相薄同佢之間嘅相同片 好sweet
真實再見唔到佢 唯有發夢見

自從世界盃睇夜波夜瞓咗之後 早瞓唔返

自從俾人絕交之後就唔想瞓

聽吓rubberband首夜不眠

有冇人覺得對你失去左感覺既人真係無能為力

係 心痛 諗起以前開心回憶再對比現在 更心酸

真係點救都救唔翻，開唔到口，因為果個已經唔係當日好愛你既佢

Yes me too

完啦好嗎

自從慣左6點先訓之後就早訓唔到

屌係咪撞邪
好似返返去上年既階段

唔係 只係相同既時間就會懷念過去

屌你訓唔著就玩個隻驚啦 依家應該有心啦
唔好諗咁多啦 諗黎都無意思
要走既都走左 過去了

我又down左隻鳩驚

乜名啊 等我又玩下

屌好膠 一日過得2-3關
卡關卡到傻的嗎

聽日起身應該爆左post

[url]Tilt Games 的「PARADE! - The Rhythm Battle」

每日日常

乜來
Down左 聽日先玩

唉 想玩個遊戲都咁難
Btw 訓先 你都早d訓 唔好再諗條契弟

等rpg驚上市
晚安 我都要恰陣先

早晨啦

當發現嘅時候已經做咩都救唔返 果下先最冇力

鬧咗佢未

如果佢都直接同你講 佢犯左死罪
咁決心點 block左佢啦

閙咩 自己仲傷 俾自己平靜吓好過

Block 啦
Unfriend 真係無用

咁....你仲有其他朋友既....

做咩要為咗佢del ac

岩啊 比佢睇死你成個世界得佢一個

可能我鍾意鬧人 條氣順啲都好

又好似係呀可

最好係咩 比佢知你無左佢都無咩影響
灰都唔撚灰

我冇做錯野
點解我send兩句關心你近況都唔覆我

覆又如何 永遠都去唔到你嘅期望

開心仔 落雨就冇咩野做

都係想慢慢拉近番
點解佢唔想面對我

蒲公英出黎唱歌推爆佢啦

block柒佢啦

而家覺得佢唔覆好過覆 佢覆咗我個心咪又係會亂諗

都岩既..... 我都唔知自己想佢覆乜
番唔到去乜都傾乜都講果陣喇

agger

佢地唔愛我地啦 所有事都過咗去無回頭
以前愛我地嘅佢地只出現於回憶入面
認清事實 同佢地講聲byebye 繼續好好生活落去

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

重臨舊情境 我卻哭得出眼淚

又掛住人

時常在聯想 你會溫馨的抱她午睡

打機聽緊歌上嚟推post

然而自己現在沒任何權利 再抱怨一句

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次

為你將睡眠忘記 通宵傾談 但已經頓成往事

係到叫春？

歌詞咋

本來哩度就係俾人叫春

但熊熊叫春要自貼

抱怨啦 等緊

淨係嗰日咋

唔撚好喇掛

愛人 你太知道 害一個人 怎樣害一生
你在他 乾淨無菌 主題樂園 加進了壞人

佢首成全都好好聽

她許你的海誓山盟蜜語甜言
我只有一句 不後悔的成全
成全了你的今天與明天
成全了我的下個夏天

開POST 先

新POST

佢所有歌都好好聽

嗰陣分手成全聽到喊左
24號夜晚10點聽到25號7點冇瞓過